大家對台妹既幻想可以破滅啦

港女最多做雞
台妹連錢都唔收 係個d app度話車佢出來食野出遊嗎就食得 架車好少少新車，之後話夜不如去xx休息下，最緊要間摩鐵係間貴小小既，即刻濕曬

利申：食左2件，都係大學生來，d道德觀念仲衰過港女

起碼唔貪錢？

你都食左兩件請問你道德觀又有幾撚高

享受性愛之餘又唔貪錢
如此高尚嘅價值觀何罪之有？

貼堂

台灣
泡疹流行
用套都隔唔到
條女好多事唔知
但男既生係條 J 度, 發出黎記住上黎問

唔貪錢就唔會叫人車佢食野 見靚車就濕
佢地係目光係長遠 唔係短線既賺錢

痴線
你想唔想你第時條女好有可能係錢都唔收俾人屌既淫婦呀

有套點會咁易中呀on99

好易生係口

唔係就係想要呢啲咩

你咪最常借刀果個囉 醬囝

屌你地兩條傻閪開戰就死番自己地頭無搞鳩人地個po啦

易屌咪好
大家有得食

但娶台妹應該真係好易帽

睇fb 靠北女友個d page 都知台妹同港女一尻樣㗎啦

台灣地區的「生殖器疱疹」帶原率有逐年成長的趨勢

屌台妹點同娶台妹

已經娶左件返屋企

天佑巴打

點識

有冇溝台妹心得

暫時都仲OK
起碼外母果邊1D都唔貪錢

我fd子澳洲citizen去台灣exchange識左個台灣妹
半年後條女咩都唔做wh追到去澳洲 你話唔貪純愛我就唔撚信既

會唔會好似港女咁成日唔俾老公搞，有得扑當係恩賜

係人都可以

係人都可以, 細佬都可以

台妹 好鐘意卜野架
好撚大食

好撚大食好撚淫WO

個個post都見到你個垃圾醬囝

唔係話貪錢問題
係易帽

港女雞完覺得唔抵仲會屈你

港女兩個問題都有

但台妹得一個問題

搞完未轉頭話後悔告人lo

色字頭上？ 樓主

身材點

出現了

依家先知…？

叫床點叫，港女只呀呀聲

講過好多次
依家d女係用黎屌
唔係過人世

圖都冇張學人開post

分開，港女係因為條仔有錢而衝埋去比佢屌，而台妹可能係真係覺得你吸引而比你屌，港女唔係無，不過買少見少囉

利申：我窮撚唔靚仔，加著頹look去clubbing都有台妹主動叫我去開房

巴打，有才華呀，求攻略！

我同佢講野都唔夠廿句我點知佢中意我d乜

台灣有邊個唔係大學生啊豬啊狗都做到大學生啦

台妹台仔好多都愛情觀/人生價值觀極有問題
唔想上身最好唔好惹
利申 有一任係台妹 好快玩完 對方係變態情人

台妹夠開放明明係賣點

lady boy?

你咪黑暗中既螢火蟲

台妹好聽咪開放 難聽咪濫囉
性別係女人既都差唔多架啦 比黎比去有咩結果出黎 你估港女格係港女獨有架？

想求其搵條友屌咋 台仔仲樣衰過香港男仔 咪咁啱相中你囉 叫你去開房就中意你？

得啖笑

食完鬧人道德觀念低
樓主老母係大眾性奴隸

第一名

波就C
腳就唔多幼，有少少肉地

呢個係夢想成真唔係破滅喎

我係att 某間出名club 有share
次次過去玩幾日住W, 台妹食到唔食

但點解講到台妹好似咁濫咁易溝
但甩就咁難

台灣d交友app係真係揾食app
唔同香港個d唔係想sell你美容就金融etc

易溝
但都好易俾人溝左
但未俾人溝你想甩就難

易溝同難甩就冇衝突既...
佢地接受度高, 分分鐘容忍到你出面收埋三五七個, 當然佢自己都會出去周圍同人扑野
佢地佔有欲好高, 但唔一定要獨佔
通常都冇安全感 你1-2個鐘去左做正經野, 有講低聲, 佢都會瘋狂CALL你

係都唔出奇, 但樓豬講緊台灣仲易食過港女, 仲衰過雞嘛

台妹係易食過港女

有個fd唔靚仔又唔識打扮又冇錢係香港溝唔到女
去到台灣溝左個model咁既台妹返黎

有得你屌仲想點

有得啪啪啪 仲要唔洗錢

唔好講咁多
有冇功略

搞到我都想即刻買張機票飛過去獵食

係邊識架?

台灣好多個d交友app

你講嗰d咪就係我對台妹的幻想囉

台妹 真心臭

大家對台妹嘅幻想就係樓主所講嘢野

講咁耐，攻略呢 晚生求教

不能同意更夕

收皮 你自己咪又係玩家
有咩資格評論人道德觀念
最憎啲人寬己嚴人

佢啱啱射完精 暫時入左聖人mode

我本身覺得佢地會比港女思想上傳統d
即係家庭為重，會溫柔d，同無咁現實
點知仲賤過雞

問題：
1. 易唔易甩身先？
2. 會唔會逼你做環保先鋒？會嘅話，太高危，不了…

肯同你扑野 又同佢溫唔溫柔 現唔現實有咩關係
Logic fail

即刻買張機票飛過去已經成功左一半

D台妹好撚崇外

七月頭去 大師

屌你老母台妹都要教學

你肯買機票已經有一半成功50%
去到肯開口又成功一半25%
淨低25%，你真係好撚柒既
唔該少d FF

台妹係好性開放
以前有個台妹女朋友
黎香港搵我時 第一晚已經問我可唔可以帶佢去暖啲既地方， 已經比佢捉去扑野

佢住佢香港親戚地方， 有晚送佢返去時
係樓下傾下計巢下野， 一陣就捉我去啲暗角
除褲幫我含

幾個月去一次 但都無咩發展，最多曖昧

名pls

beetalk 都幾多人用黎食女

有冇多幾個
利申 貪心撚

玩tinder match到個台妹
約出黎話唔得閒
但又成日問我做緊乜
係咁同我affairs
叫我寶寶又盛
崩咗甲又影相俾我話痛
頂唔撚順佢 成個收兵港女咁
之後我係咁send我exd相同合照俾佢
佢問我女朋友係咪唔開心佢
我話係
佢冇再搵我

食得唔好曬

無相你講乜都得架啦

同意港男對台妹有過份美好既幻想

利申 台灣住左五年

我20佢23 佢當我細路 應該係想收下兵姐
台妹想收兵既都好多

無計 做果行 厭果行

我果時兩個星期去一次

如果有對像，我都唔介意
但識親都好難keep, 咁巴打而家過左台灣做野定帶左老婆黎香港？

最辛苦都係溝左之後好耐冇得見
除非佢好有錢成日過黎或者你好有錢接佢過黎
呢個問題係咪最大
如果有台妹女朋友

其實我唔明
點解咁多台妹同香港人longd 甚至婚姻？
女人都需要安全感 陪伴
佢地貪咩呢？
btw 以我所知 好多台妹想係香港搵工
因為台灣人工even專業人士都好貴低
但可惜佢地唔識廣東話 應該請大陸人都唔請佢地

台妹鍾意食洋腸過港女
食唔到洋腸連香腸都唔放過？

香腸…

吓 你咁講完幻想空間再加強咗喎

當然係帶左佢過黎香港啦
本身我對台灣E個地方冇咩好感

初初一齊果陣我已經直經叫佢過黎香港生活

台妺天生淫底
相隔兩地一定戴綠帽

咁唔係好咩，有女食喎
利申:台灣夜店食唔少台妹

有愛滋未？

睇數據，台灣應該15％人有泡疹
condom 隔唔到
佢食過兩個台妹, 有近 28%機會生粒粒

屌你老母

不用錢的性愛係最珍貴

香港都差唔多

一個收錢
一個唔洗錢為興趣
唔同境界

唔俾錢咪唔算嫖囉

偶像

聽日就去 台北會唔會好難食到？

咁生活方面點？你養埋佢？

根本台北妹個個都係咁，係班港男有幻想
仲要台北妹係出面扮溫柔，閂埋門仲巴辣過港女
鄉下地方既都仲好純既

台妹無矜持
港女有骨氣
港女萬歲！

台妹
好撚煩把聲

人地當佢係鴨，台妹賺撚晒，樓主仲赣鳩鳩，以為執到寶

佢已經搵到野做啦
廣東話已經叫做識聽
講都OK,佢講你會聽得明
但係口音太奇怪,我叫佢都係唔好講廣東話

Hpv ,有套都中

HPV 係花
HSV 係粒粒
兩隻有套都冇用

有用嘅話就唔駛外國9成 HPV

樓主性愛萬歲，生性病可喜可賀

秒殺

睇完個post好撚想飛轉台灣

好記得有一集 ER 定係 Grey's Anatomy 就係講有一個醫生中咗粒粒
之後傳到成間急症室好多醫生都有
有個男醫生知道自己生粒粒之後去打另一個醫生, 因為粒粒係終生

調返轉諗 樓主都左兩次鴨 仲要貼埋錢果隻

認同

其實想點？港女有樓有高潮又話人拜金
台灣妹無樓都有高潮又話人隨便係雞係公廁
唔比屌又話唔愛佢

點先岩口味呀大爺？

直必左

屌你老母 人地唔收錢你仲想點撚樣？

點會傳到？
佢地有性行為？

即係你認為收錢會清高過免費??

佢黎香港做邊行？
好多台妹仲係以為香港遍地黃金
住方面佢慣唔慣？
台灣一平30呎

ONS

笑完未

淨係住同餐廳都迫好多

腦魔公仔太on9

兩度都係一樣 冇得進步
台灣做野起碼讀到master
大學學位多過學生
出到黎人工低到pk even有牌既工
有台灣frd去大陸 消費仲貴過台北
台灣做野真係唔洗諗去旅行

兩睇啦 佢地有d 人工3 4 萬twd 都夠出去租屋住同生活，香港就

Show Blocked User - 臺灣獨立

搵40000台幣 可能仲儲得多過香港搵20000
計晒住食交通既話

香港 迫又迫過人，乜都貴過人
係人工唔貴

佢講feel 唔通你港女貪錢好撚高級？

不嬲冇幻想架wo
又蠢又樣衰，胸咁大都只係食激素食出黎(都食到d台仔全部女人型)
崇洋程度全亞洲之冠(台灣>>日本>>>香港~中國>>>>>韓國)

其實點解咁多人覺得台灣物價真係低到咁?
台北d樓都唔係平，佢地一個醫生起薪都只係hkd2皮(香港一個護士都3皮)
野食坐車個d一定平唔到香港一半
但人工只係香港一半都未必有

無圖你講晒

租樓已經夠
當佢7-8萬人工，台北2-3萬已經有過千呎樓可以租，仲有4-5萬，養車食好野乜都得 ，根本唔一定要買

當然，計極端例子無意思

買樓…我見過新竹有150萬台紙有一橦5層既樓可以買，每層三千幾尺

竹科呀？

偏遠地方好難比較wor

新竹都偏遠
台灣得台北?

true

有唔少台仔把聲真係尖到仆街,真係好撚似太監

日日整餐雞排/鹽酥雞+珍奶既階段性成果

偏遠地方笑撚左出黎 到底有冇去過台灣

新竹好多中產住
好似好多it同廠

前排有新聞出左，新竹係全台平均人工最高

香港醫生夠買唔起半山啦on9

香港中產咪又係買海之戀
台港人工得一半但好洗過你，你多人一半每月剩返雞水咁多

上面講左台北租樓又唔見你地駁？
香港你醫生會唔會咁易係九龍塘跑馬地買到樓呀？咁相對台灣既台北姐

唔中嘅機會率係 1-0.75x0.75
應該係 43.75%

自膠，睇錯

人地租屋，大部份都係只租一獨立套房出去，咁會平D。
完整既屋企既就會貴好多，基本一個人好難負擔到。
專業工種係台北租樓唔會有好大負擔，普通工種就比較大。
另外台北返工可以住新北，住新北既人搭幾個捷運站就到台北。
你死都要住台北中心地段吹你唔漲，但你咁同你文員仔搵萬零要住萬零蚊租差唔多(講緊一個完整既屋企)。
其實台北都有平民區，價位無咁痴線，唔一定要中心，咁又平一折。
單單係新北台北面積已經大過港島，人地仲要係平地多，交通方便，平均有車既人又多，跨區返工仲好過香港日日逼地鐵。

要評論既人唔好去過幾次旅遊當自己好熟啦，睇新聞就更加要過濾。最實在既方法係係個度住返半年左右。

根本個個都有車咁制

住咗一年，無女埋身，可能太老。
台北即使搭捷運返工，都好過香港，同香港比，根本稱不上叫迫。

仆街五毛 台灣獨立

我住左3年呀 租一千呎先2-3萬，上面講醫生住台北都慘過香港呀嘛，班友on9

唔係無乜好玩同食野唔慣，真係好住過香港。不過只限高收入者

咁你想你第時條女 係收錢俾人屌既雞？

15% 中, 85% 唔中
唔中 = 0.85 x 0.85 = 0.7225
中 = 1 - 唔中 = 0.2775

樓上，100-15=75?

求攻略，有咩工台灣人可以黎香港做
利申：有台灣女朋友

G

好文共賞

識好多黎做文員，行政，我估人工好低

多數都係係新竹做野
如果係台北人 真係會覺得新竹偏僻
係佢地眼中就係清大交大＋廠房

但係佢地拎左身份證先做，定就咁係台灣黎就做到

申請visa

偏僻同偏遠唔同嘅
台北人都覺台北以外都係南部啦。

台灣係台北新北基隆台中台南高雄叫做市中心啲，其他都較偏

東部比西部落後又難去就真係偏遠…
西部比較發達就唔係偏鄉啦
不過當然唔係個個市都一樣
新竹係PTT都俾人笑係乜都冇，但好處係同台北1個鍾車程
用台北同其他市比冇得比，差太多。

留名

上網查下咩叫泡疹啦